真正有錢唔會全屋名牌

有感而發

有個朋友
都好Frd
佢屋企都有錢
又出國圖書

不過佢份人就奇怪D
1。笑你著平衫
我買PnB 佢會話我買埋D Cheap野
唔理認真定講笑
聽落去一定唔舒服

2。Show Off
佢就全身名牌/潮野
OffWhite Supreme Yeezy Ub 華倫天奴
不過全部用老母卡碌
有D我都唔識
佢老豆仲送左隻勞比佢
成日要Ig Sc扮不經意影到

我覺得
D名牌又唔係你賺到錢自己買
要老豆老母仲Show Off

我屋企有錢過佢
但我堅守
1。我自己搵自己買
PnB Bershka Zara 100蚊到有一件
款又差唔多
襯出黎靚就Ok啦
當然有時會買D潮野
但唔會Chur到件件係

2。唔會笑人
唔買潮野又點
衫嘅Function係著
多一個Logo貴10倍
每人價值觀唔同 點解要Criticise人

佢仲要出國Smoke左Weed
就下下都240

知你有上連登
係 我係話緊你
我講過好多次
但你份人都係咁唔改
再同你講都有意思

有野留言再補充

哦

240係咩黎 ？我以為420果啲唔知咩
冇食過唔係特別知

SOR囉 我叫媽媽買跑車比我

我成日覺得著到成身潮牌嘅
係因為自己冇優點去吸引人
為左安全感得到多啲人去留意你
但其實除哂衫嘅係一文不值嘅人

on9樓主 最後咪又要靠屋企

你真係唔care就唔會開post講啦

你都係想人地知你有錢得黎又清高姐

你出呢個post 咪又係炫富

點姐 嫉妒我未出聲囉 扮咩q清高

自己番Pt買野都靠屋企

無聊一問， Smoke左weed呢句句子個文法

同 Eat左rice係咪一樣？

因為好少聽人咁講好奇問下

佢真係A0 肥仔

唔岩傾咪唔好做fd囉 要人改呢樣個樣咁自我中心

無知一問，咩係240, 咩係420
價錢定食法

想睇下有冇人Share Same Thought啫

420***

得啦 知你有錢過人又清高 唔會show off乜乜柒柒啦
其實人地可能只係由細到大過緊咁嘅生活
已經習慣咗 而唔係乜嘢特登show off串你
只係你自己形住形住人哋喺度串鳩你
你呢啲咪正宗窮人心態

A young Saudi prince studying abroad receives a call from his father asking him if everything is alright. He tells his dad that he is feeling ashamed that everyday he goes to college in his brand new Lamborghini while all the other students take the train. His father replies: "I understand your shame son, take this 2 billion dollars and buy yourself a train".

點解咁諗我

我講個背景出黎Only

0曬野

好撚酸
咩撚野我屋企一定有錢過你

係

你屋企係有錢 唔係有錢比你洗
兩會事黎的
好多香港手持幾層樓係身
對住樓價打飛機

算啦認命啦 社會就係咁
有錢人係唔同層次的

有錢不過on9
你d錢唔係拎嚟買名牌
拎d錢醫下個心態

紅字重點

可能我表達得差

但唔係想Show Off

只係唔明點解唔著貴野就要比人笑

佢比我我唔要

自己搵自己買先珍惜

屌那星
我到底睇左d乜野

調整下心態啦

誠仔都係帶幾百蚊錶

咁樣都要葡萄人係連登開post
根本唔抵得人
酸撚到

樓主應該都係小學雞黎

收皮啦
你真係想討論嘅
直接開post講話覺得平野同名牌嘅質地只係差個logo
你覺得唔值 唔明點解唔着貴野就俾人笑 咪夠囉
又要借啲意話自己清高同埋有錢過啲有錢人

講咁多咪又係想人認同

舒服就得啦
去到一定級數唔使靠名牌showoff

咁點解佢笑你咁多次 你又聽完唔舒服都同佢繼續fd? 有無當面屌9佢？屌完都係咁咪算9數囉
呢個世界咁多人實有人同你既立場唔同架啦 唔洗咁在意喎

我朋友都知
但唔通佢話：著埋D平野㗎
我串佢：我屋企都仲有錢啦 咁咩
咁我真係冇咩買名牌嘛

屌 你真係on99架喎
人地話你衣著cheap 你咪答佢cheap都著得舒服 好睇囉
答乜撚野我屋企有錢過你啦，小學雞鬥勁呀？

因為我識左好耐
唔想冇左個朋友

我屌左
佢會扮冇野停一陣又係咁

睇清楚D
我話「唔通」

我真係答左舒服+襯到

佢又再笑番Cheap

我就咁開Post冇理據好難討論

多謝你嘅意見

真心唔係想Showoff

屋企啲錢係屋企搵番黎，你賺番黎既錢先係你。

屋企人既成就≠自己既成就

咁曬屋企人錢又有咩意思呢，最多咪話你老豆老母叻囉。

我有Keep住自我檢討

只係睇下大家點睇

咁識諗，好叻仔呀樓豬，咁鬼有錢

人人洗錢方式唔同, 唔需要跟人地個模式

正如我個人唔著重食同衣
食都係食飽就ok, 要排隊個d? 不了
著衫都係是但, 舒服就ok, 又冇帶名錶
但錢洗係投資樓, 名車 , 旅行, 屋企家私, 我屋企個電飯煲都買4000$個

次次同朋友出去著到乞兒踢拖, 但係部tesla到走出黎
平時佢地傾買左咩錶, 我同佢地講呢排個單位升左15%

Agger

好撚on9。。要咁樣說服自己其實自己都唔太差姐

多謝你真心理性覆我

講得好

眾Ching

真心唔係想Showoff

只係想比個Base大家做討論

想話我酸又好咩都好

都係嗰句

只係想睇下有冇人都係咁諗

面對呢D朋友
你應該一笑置之

證明你已經睇化啦

你會唔會生得樣衰又寒酸咋
大把人生得靚 著hnm/淘寶都好睇啦
再者你咪撚咁小家啦
人地又唔撚係碌你咭
on9仔

主旨 樓主有錢d

傻仔唔忿氣
做佢朋友真係慘
講吓都唔得

做晒暑期作業未呀樓豬?

咁你點有錢過佢法

佢鍾意晒命 但你又覺得佢
一日到刻晒命好撚煩/打腫塊面充肥佬

其實個post重點得一句

我屋企有錢過佢

真正有錢既人唔會上連登話自己有錢

我就係當佢真心朋友先打依篇野

想知大家點睇 等自己多個意見

有機會

真係好有錢個批唔會成日掛係口同著曬出來驚死無人知

背景資料黎

都唔柒知關我閪事

禾有錢過你牙
禾爸爸系香港第二有錢~XD

- -

做緊拉Ching

如果有個有錢過你又鍾意show off呢？
你覺得自己代表曬真正有錢？定你覺得自己係首富？

欣賞樓主，心態難得

你屋企明顯係有錢過佢

我唔係Focus係有錢

錢係佢嘅點駛唔關我事

但點解要笑人買平野

我係想Share依點啫

唔知你個fd係咪有啲自悲，要係咪曬命，自大源於自悲講得好中

既然你當佢係你朋友
唔影響你地友誼咪算囉 何必咁執著

坦白咁講, 就算係有錢人都有好多唔同種人.
相信你既然都係有錢人咁你就唔只係識佢一個有錢朋友啦下話.

出國smoke左weed就下下240，點敢criticise你呀

坏左？Xd

收皮la
Show下隻幾皮嘢勞又俾你背後話我。
我用老豆老母$有乜問題？
自食其力好威威？

你冇老豆老母俾屋你住你要自己交租tim la
自己賺..得啖笑

咁你見親佢佢都係咁
屌佢又唔理
可以點

依點我同意 我都係會買好貴但唔潮既(3)
但我從來唔會笑人買平野 個個家景唔同
而且依個世界一定有人比你有錢

咪撚玩啦 自己有時間落老蘭睇下d有錢人點著點玩先啦

我真心朋友又有錢得2個
佢係其中一個

有班人窮得太耐就唯有用自食其力打飛機 好撚可悲

打錯啫。。420***

Thx For十卜

你地都講得有道理
反省緊

Thx

樓主條仆街 唔係老豆老母俾屋佢住俾飯佢食，
咪又係一碌撚，憑乜串人用老豆老母$

香港人好現實 只要有錢係唔會理你點黎

我係咪應該咁諗：
既然都用開老豆老母錢
唔差在用哂？

真
真係Wfc
佢地多睇表面風光

有時間開d咁既廢鳩post 好心諗辦法搵多d錢啦

有錢點會帶撈
撈比人充大頭 或者iphone 果保值可以拿去當

佢係咁話 老豆送左隻100K嘅勞比我

仲話
有車牌老豆會送架Benz比佢

好撚酸呀

既然係佢老豆送, 咁就呢一個例子來講都唔算係佢用佢老豆老母D錢, 而係佢父母自己倒錢落海
坦白來講, 其實種壞佢既佢父母都有錯.

係佢帶佢老豆去買

唔知點分

咁唔滿意咪同人絕交囉

識左10年
唔想

啱真正有錢人點會咁得閑上黎垃圾圍爐區係度出post笑自己既fd
有錢果堆點似啲窮鬼影兩張就jer住人曬命曬錢

on9你咪一樣無自信既垃圾 笑人a0肥仔定想呢度窮鬼幫你打飛機話你好清高

人地有錢得黎個心態都變左上等人 出黎要有行頭

啱 字裏行間睇得出佢意圖

男仔十幾歲先會比名牌, 大個係比能力/家底/工作/樣/身體質素
樓主如果你真係好有錢但識咁諗, 恭喜你係贏左好多人既

我都唔會曬名牌囉

因為我真係無錢

有錢人真係會全屋名牌
不過只係因為佢地當呢d係普通野

笑唔笑人 呢個係個人問題 唔關有冇錢事

多謝

著得靚理得你貴唔貴

好ON9

我都係出返去先.

屌 有道理

我應該Define佢為比正常人有錢嘅人

嗯

真正有錢既人 係唔會理人架

物以類聚 你d朋友係點 都估到你份人係點

哇好撚有錢呀

見到你好落力留言

多謝

你有錢到咩程度?
我認為一個簡單既reference係如果你香港屋企有大約９層樓，叫上中級
有大約３層樓叫上下級

你都識講啦，每人價值觀唔同，做乜要批評人

人地有錢仔黎 唔準你串佢

條廢柴比人屌兩版就縮哂沙咁你就知佢無撚用啦

唔講依方面

唔係想曬命

買出名既牌子就潮咩
根本你自卑心作祟

縮咩沙

我有諗過係

可能自己會諗多左

可能只係佢唔識講野

李生屋企有冇人上連登

嬲㗎

真

SORRY...
其實我最鐘意既 係唔著衫既你

樓主既行為係支持既 不過覺得如果你可以講下 你屋企點有錢過佢 有d數據比較下會實際d

小學閪

唔喇
再講依個Point都係等比人話Showoff

真正有錢人係唔會/會點點點

呢句野真係好撚on9

樓主乜都唔講
結果無野好討論

就係想On9 D 引人入黎討論

講唔講都比人鬧

屌

收皮啦屌你老母

噴Ching

講咁撚多做乜春呀，你未一鳩樣show off底，屌

諗起嗰條成身潮牌既肥仔, 係咪就係你個FD

好撚清高 你依家自己出錢租樓住定同老豆老母住？

同朋友夾租

垃圾

真正有錢人對住個班扮闊佬嘅人只會一笑置之
樓主咁就開post可見樓主唔係有錢人

Show off同笑人係人品問題
完全唔關有冇錢事

有陣時有錢又有face, 想去旺角篤串魚蛋都唔得
唔係你諗得咁好

我就覺得靠父幹威過靠自己啦

佢又唔係扮闊佬🤔

靠父幹好咩

你依D就真係窮人氣質

有道理

好醜怪

連登係咁架啦, 見人直接話自己有錢一定屌左佢先, 唔會理佢想講既野
我覺得主旨無錯, 真正有錢果班的確唔太鐘意show off

又一個潮牌撚
講中左你嬲豬

長過短說

如果我差人錢

佢出信告我

我可唔可一直話收唔到直至佢寄掛號？

利申 發夢夢到

還錢啦上等人

波台Ching高汁唔係第一日嘅事

冇錢比家用
直接唔撚比 同老母講
老母都話我成熟左
以為我要草首期

你老母生著你個弱智仔😂😂

佢提到人地老豆買勞買乜買物俾佢個fd晒命
但自己兼職買平衫好慳定點

就算當樓主無講大話屋企真係有錢
佢老豆都係唔俾錢樓主亂fing既類型

所以樓主無錢駛之餘
又唔抵得人地屋企豪俾自己仔女

Show比個窮撚睇我有錢

笑

樓主小學雞？

大家唔好咁話樓主啦

其實樓主果句利申係想話比大家知佢同個有錢肥仔係企係「同一高度」，而唔係酸個有錢朋友。

我諗樓主目的唔係哂命，主要想各位為佢平反「比有錢肥仔笑買平衫」依個既行為。

完

你咁有錢但點解啲心態咁撚戇鳩嘅

又要用自食其力打飛機 同時間又羨慕人地有父幹

Support 樓豬
Me 都唔太like呢類people
Very 造作，唔real

樓豬想唔想showoff我唔知
不過修養你就一定無乜
真正有錢人唔會介意 唔會開Post講咁多廢話

有錢要比家用？有錢要儲首期？

Real

真係多弱智仔

咁得閑咪開下Post囉

岩岩先做哂D暑期功課開Post

係你寧願將d錢eu 落其他地方姐 關咩事

真係有錢人就唔會有樓主呢啲氣質啦

有錢人唔係應該見識廣啲知道有錢人分好多種嘅咩

個post酸到
樓主標題果句有錢人唔會買到成身名牌 成日都聽人講 不過想講 講得呢句嘅人大多窮閪

你 竟然會開呢種POST

其實有錢人都分好多種啦 有種係特別鐘意show off 你睇大陸D土豪 唔通叫唔有錢咩 咪成日影D名牌呀成堆銀紙上網 所以唔關真唔真正有錢先 而係你個fd性格問題

出國讀書仲著成身名牌會好7
因為外國個culture 根本唔係咁
得啲大陸仔會咁做
真有錢會跟返人地個culture 踢拖 普通淨色tee

好on9

樓主係咪我迷失在愛情遊戲個作者?

又唔可以話係窮撚既，我反而覺得樓主呢類人好撚鍾意計較又好撚鍾意去同人比較，好撚唔抵得人地乜乜乜，打一大篇低 ph 值既戇鳩文想搵人圍爐取暖。

有錢人追求反差感

出過國未

真正有錢根本都唔會care係咪笑緊自己啦

佢以為外國個 culture 係咁。

都係睇人

認真Post

我Care 佢係我Best Frd
點解唔Care

有錢人=冇感受？

Shuu 又會比人話懶Ching糕

Ph值。。。。
中二病發作？

暑假一到就開始多人

連登仔冇朋友

成班毒撚

D回覆都睇得出

唔明樓主d優越感從何而來
照樓主咁講，所有名媛都唔係真正有錢，反而街市著開幾十蚊件嘅師奶先係真富豪

想知樓主同佢朋友幾有錢 計全家月入幾多？

我都係全身u記 前排33蚊一件衫買左十幾件夠著兩年

我老母啲有錢朋友仲勁 過30億身家 全身加埋唔過60蚊

你呢隻就真係中二病到末期啦，你係有型既就唔會打埋篇咁撚戇鳩既野出黎娛樂大眾啦。

樓主依家其實係咪讀小學？

假膠

咁其實你同佢點做到best fd 你當初識佢佢已經係咁

比人笑下洗死?on9
我夠唔明點解你d咁既on9未死仲走上黎開on9 post

有錢人就唔會買superme啦

懶係清高咁好想嘔

可能係窮撚扮中上富豪炸

你有朋友就唔洗上網搵認同感啦
你同第啲Fd 玩唔得架？

青春期嘅煩惱 只可以話連登多中學雞

殷賞

一開始冇咁嚴重 愈大愈物質

咁你自己最清楚

你都未講 你同你朋友 點有錢法？全家月入幾多？

同第二個玩 都可以解決同佢之間嘅問題架

我識個人,出國係私人飛機,都係全身名牌

唔駛懶 我係

其實有錢就有錢 咩叫真正有錢

勁

補下丫丫拉

講同唔講都比人鬧
有咩2C😭😭😭

其實價值觀唔同好難做朋友
如果你堅持同佢做朋友只可以大家都唔好提及依個話題
再者咁大個人啦咁小事有咩好介意？
價值觀既野唔需要別人認同

多謝你嘅意見

好仔不論爺田地

有錢鍾意點洗咪點洗囉 仲要顧及埋你感受咁辛苦?

努力讀書啦

成日 都 真正有錢係點點點 其實你唔係有錢人 有錢人唔係咁 有錢人既氣質點點柒柒

有錢就相對既 無標準 有好生活咪有錢囉 點為之好係自己覺得姐 人地有錢理撚得你點睇佢 都係有錢 女又照屌 生活水平又高過你 有錢人洗撚你去評價佢係咪‘’真正‘’咩

我話緊你，唔係你朋友

傻仔 有錢人一定會成身名牌 未見過有錢有品

個個都講到自己咁有錢
屋企流動資金冇翻十億百億就縮翻入你老母個閪到喇
名牌既野鐘意就買咖喇 都係觀點與角度
至於show off 就係個人問題姐 係有人鐘意乜都曬
去到某一個Level 點需要呢啲名牌去證明自己既財富
利申：窮撚

如果你未見過就最好節省少少當幫忙啦。

笑撚死

香港top 0.1% 都唔係個個有十億八億啦

香港得0.8%人有過千萬流動資金 有錢過99.2%人係咪有錢?

屌你老母 冇錢點撚樣買呀

睇下你邊度啫
我英國讀書好多都執到正 無論大陸人定鬼都係

炫你老虎 哂命 show off啊

愈窮先愈愛名牌

仲以為咩名牌 有d閒錢嘅OffWhite Yeezy呢d街牌買嚟粗著好閒
btw係420

笑咩撚死
查下句野點解先

D大陸人係咁
咪怪佢

睇人啫

Ching努力讀書啦

有三層樓都叫上下級
Between有個frd成日講自買啲電腦零件幾錢...食餐飯開頭懶係話冇錢但埋單又要比較邊個食得貴（佢大食）跟住係咁show比人睇自己食左幾錢咁...唔知佢係咪哂緊命，但佢比我嘅feel係，我真係覺得佢好撚弱智 過埋下年應該唔會再見
再想問埋有冇爸打嘅老豆老母成日覺得啲仔女想猴住自己啲錢，你一唔聽話就話啲錢唔留比你、層樓轉返名 etc.
利申：屋企人香港、大陸都有物業 但我唔覺得關我事 亦都冇猴住

Can't agree more

真正ge窮人應該點?

真正有錢人唔會上網話自己有錢

咩係「真正」有錢先？樓主你都話你朋友係有錢啦，只係佢成身名牌而你唔認同佢嘅消費模式姐。雖然你係有錢過佢，咁就代表佢唔係有錢喇喎？

睇晒原來係私怨